[
  {
    "question": "8*7=?",
    "correct": "56",
    "answer1": "32",
    "answer2": "40",
    "answer3": "48",
    "answer4": "56",
    "answer5": "64",
    "selected": ""
  },
  {
    "question": "다음 중 산업안전보건법 제33조 및 같은 법 시행령 제27조에 따른 방호조치 대상 기계․기구가 아닌 것은?",
    "correct": "교류아크용접기",
    "answer1": "예초기",
    "answer2": "공기압축기",
    "answer3": "지게차",
    "answer4": "교류아크용접기",
    "answer5": "원심기",
    "selected": ""
  },
  {
    "question": "다음 중 구급조치의 일반적 주의사항으로 알맞은것은?",
    "correct": "환부 고정 등의 조치 후 주의하며 조용히 운반한다",
    "answer1": "환부 고정 등의 조치 후 주의하며 조용히 운반한다",
    "answer2": " 환자의 안정을 위해 말을 걸지 않도록 한다",
    "answer3": "다수의 도움을 위해 포괄적으로 주위의 협력을 요청한다",
    "answer4": "빠른 현장 복귀 및 2차 위험을 방지하기위해 사고 직후 현장을 바로 정리한다",
    "answer5": "환자가 잘못될 수 있으므로 현장에서 가만히 대기한다",
    "selected": ""
  },
  {
    "question": "Cargo Tank Drying을 Target Dew Point가 몇℃ 이하가 되도록 하여야 하는가?",
    "correct": "-41.5℃",
    "answer1": "-41.5℃",
    "answer2": "-30℃",
    "answer3": "-26.7℃",
    "answer4": "-10.5℃",
    "answer5": "-127℃",
    "selected": ""
  },
  {
    "question": "Shrinkage 설치는 언제 진행하는가?",
    "correct": "LN2 Test 진행 전",
    "answer1": "하지 않는다",
    "answer2": "LN2 Test 진행 전",
    "answer3": "LN2 Test 진행 후",
    "answer4": "선주사 전달 전",
    "answer5": "선주사 전달 후",
    "selected": ""
  },
  {
    "question": "Cargo Valve 검사로 확인 할 수 있는 것은?",
    "correct": "밸브의 개폐 작동 여부",
    "answer1": "밸브의 leak 여부",
    "answer2": "배관의 leak 여부",
    "answer3": "밸브의 개폐 작동 여부",
    "answer4": "현장 통제 여부",
    "answer5": "현장의 인원 파악",
    "selected": ""
  },
  {
    "question": "Cargo Line Blowing 실시의 목적은?",
    "correct": "공기가 새는 곳이 없는지 확인",
    "answer1": "밸브의 개폐 여부",
    "answer2": "Blowing 기구의 작동 여부",
    "answer3": "LN2 주입 여부",
    "answer4": "공기가 새는 곳이 없는지 확인",
    "answer5": "현장 준비 상태 파악",
    "selected": ""
  },
  {
    "question": "N2 generator 정상 작동 여부 확인은 언제까지 진행되어야 하는가?",
    "correct": "LN2 Test 진행 전",
    "answer1": "하지 않는다",
    "answer2": "LN2 Test 진행 전",
    "answer3": "LN2 Test 진행 후",
    "answer4": "선주사 전달 전",
    "answer5": "선주사 전달 후",
    "selected": ""
  },
  {
    "question": "Cargo line 의 safety valve 의 역할은?",
    "correct": "압력 등의 과다로 폭발 등의 문제가 발생하지 않도록 조절",
    "answer1": "압력 등의 과다로 폭발 등의 문제가 발생하지 않도록 조절",
    "answer2": "안전 점검자 존재 유무 확인",
    "answer3": "밸브의 개폐 작동 여부 확인",
    "answer4": "Cargo line의 정상 작동 여부 확인",
    "answer5": "안전 관리자 통제 유무 확인",
    "selected": ""
  },
  {
    "question": "IBS/IS purge or Normal Mode 실시 확인시 정상인 경우는?",
    "correct": "압력계/온도계가 일정하게 유지",
    "answer1": "압력계/온도계가 0으로 고정",
    "answer2": "압력계/온도계가 수시로 변함",
    "answer3": "압력계가 0~10 사이에서 왔다갔다 함",
    "answer4": "압력계/온도계가 일정하게 유지",
    "answer5": "온도계가 0~10 사이에서 왔다갔다 함",
    "selected": ""
  }
]